【校園 愛情 師生戀 宮鬥】『甜』《女校校花與女神搣時》

第一次寫故，各位巴絲高抬貴手多多指教，咪撚屌喊小弟，多多支持
唔係gay故，不過配合劇情需要，主角都係會同佢班巴打有啲好gay嘅行為，岩晒d腐女絲打ff
9月1號
我，係光復中學度讀中五，樣正正常常，順眼唔樣衰，黑黑地瘦瘦地咁。可能因為我玩課外活動嘅關係啲師弟都認識我，但喺學校入面唔算係啲咩大人物，老師亦都唔會特別留意我，只可以話我係一個普普通通嘅中學生。由小學開始就係呢間學校度讀書，冇錯即係我將會係一間男校躲過12年dry都仆街嘅生活，不過呢一層我早就知，事關係我升中學嘅時候係welcome day已經聽過d ching係度唱一首屬於光中嘅民謠...
（音:森林和原野）
是A 也是0
是A0 也是單身
入得光中預咗hehe
渡過這六年
不過，今年我唔再想做一個普通嘅中學生，我想做一個係學校入面能夠留下歷史嘅人，我想做學生會會長!!!!!!!!!!!!!!
事關負責學生會嘅teacher in charge係中一教過我中文嘅唐老師，佢畀人話似肥版三上悠亞，頭髮長到落背脊多啲啲，隻眼淫淫地咁，嘴唇細細令人有一種衝動想咬住佢嘴唇同佢瘋狂打茄輪，塊面尖尖地，每日都搽少少胭脂返學，算係少少肉感嘅靚女，但係男校飢渴嘅環境，佢已經係我哋心目中嘅女神。
返到學校門口，又係果啲重複在幾百萬次嘅情節，就係個濕9訓導主任拎住個file去拍啲學生pat陰落嚟，如果頭髮過眉？校服規章一次，不過身為係度生存在幾年嘅老屎忽嚟講，簡直係無難度，自從F.1抄過一次之後，我已經將成份手抄版本scan咗入電腦，仲帶咗幾份係書包，交罰抄？易個食生菜啦。
過在無耐，就要入禮堂聽下啲老師9噏，而琴晚係度通宵heymandi 同啲女講我係車巴即出r佢吹水，之後同佢介紹我㗎黃色無價低排放戰車—冇錯係唔撚洗錢9撳密碼開鎖嘅支那ofo單車嚟講，嗰啲乜乜柒柒就等於安眠曲，晨早流流個禮堂啲冷氣咁撚jeng 梗係gaygay哋捱喺我老死膊頭補眠啦。
『屌，咪撚訓啦柒頭』我老死阿牛兜嘢攞個bell醒我，之後望住台上面，嘩一日不見，如隔三秋，見到miss tong 就想去玩下賓周，佢今日著果件白色恤衫完全突顯咗佢比得上三上悠亞嘅車頭燈，件恤衫仲透透地隱隱約約見到佢個白色lace bra，連埋佢對黑絲，真係令人精神啲嘅，不過唱完國歌，為我哋立國時犧牲嘅義士默哀三分鐘之後，係台上嘅老師坐低晒，miss tong 亦都埋沒係一班老師之中，而我亦都終於可以唉係個冇瞓過兩個月嘅仆街on9 死基佬嘅膊頭度補眠。
係個早會完咗之後，我連埋同我一齊想選學生會嘅粉腸們去教員室搵miss tong，今年淨係得我哋一個內閣所以要當選簡直係毫無難度，而當選咗之後，仲可以同我哋一直攪開聯校嘅女校革命書院嘅靚女合作搞好多活動，我哋係暑假嘅時候已經見過佢哋，可能因為佢哋係革命時期前線後勤絲嘅後代，個個都樣靚身材正。識到佢哋已經係榮幸。我哋冒著流鼻血流到失血過多同埋今晚j miss tong j撚到精盡人亡嘅風險上去交表，當我見到miss tong見到我哋交表嘅時候嘅笑容，我就知係暑假一直通頂做好嘅全年計劃書絕對無浪費，為咗miss tong，上刀山落油鑊，我在所不辭。
仲想睇嘅留個名，再唔係我當無人想睇自我收皮

真係有故...

悶都喊無嘢做

出文啦喂

改左少少序章去新post